[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (77)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

表白盧瀚霆 一起走下去

盧瀚霆 5th solo《EGO》
2月5號 Stay Tuned

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

霸攻強吻牧

特別客串 前家政學會主席

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人
05.02.2021 Stay Tuned
《EGO》

期待你嘅第五首solo盧瀚霆

當然要繼續推
《E先生連環不幸事件》
呂爵安

cr:哈利波波兒登女絲

《E先生 連環不幸事件》

各大商場MV播放 #時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
巴士燈箱應援
音源已在各大音樂平台上架
KKBOX

JOOX

MOOV

Apple Music
Spotify

[center]請踴躍參與 ROUND 2
#E先生連環不幸事件對白設計大賽

呂爵安世界第一
要相信你自己你可以㗎！
彈琴唱歌真係charm死人
E先生連環不幸事件 熱播中
一定會陪住你 夢想唔悲觀

好歌好MV 值得一睇再睇
呂爵安 世界第一

姜濤的糖lm
熱烈慶祝蒙著嘴說愛你 3M views
今晚繼續支持葉天晴

向一百萬views進發

一次過表白jerdanson

花心lm
我愛皮皮

JERDAN世界第一 繼續一邊打交 鬥嘴 post瞓覺相 一邊撐住大家，永遠

表白jersdan 希望駿駿會有屬於自己嘅歌

我要團歌
我要團劇
我要團綜

雜食黨留名
隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

gif from tg虎谷

倒數2日
Anson Lo 盧瀚霆 《EGO》

舞台霆ready

好期待呀

迷契村村名留名
發現村民好似唔興貼契契gif圖

想靜靜地等待契契下一首歌
等待其間會大大力支持E先生同教主新歌

金Jer金撈

攝衫

好得意啊！！！！！！！

塊面無咁凹!!!

好打耳

國語擔當留名

今晚 囝囝女女730

隊長body無限loop

狂舞派3

2月11唔撚知個正苦幾時比上映
希望L先生連環不幸事件快快完結

牙田好cute
靚仔果然係咩髮型都carry到

我整咗低清版

各路迷撈黨迷波黨迷牧黨準備

把哥的《EGO》loop起來

迷契村村民報到
我愛牙契 期待S~weet S~weet新歌
仲有教主炸舞台嘅大力唱跳
仲有團歌！

自從佢剪咗呢個頭 開始覺得佢係得意

補多個gif先
Cr: 神教tg grp

佢之前話剪完呢個頭覺得自己好似好細個咁可愛登

迷契村村民報到

呢個跳舞契契跳跳下嘟嘴勁可愛勁好j

期待教主星期五新歌
同兒登連環錯愛快d衝上一百萬view

每日都有新野睇好開心

期待教主新歌

表白契契 為佢整個gif先

希望契契可以一直開開心心

牙虎好Man 快啲亂棍毆死我

年初一我虎有微電影
請多多支持

我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group
牙虎 無悔 隊長 皮皮主持仔仔囡囡730
逢WED 730 牙虎 牙爸
逢THUR 730 牙皮 牙悔

明明一直都咁可愛 你搵番膠戰佢扁嘴個下 勁得意咯

比例呀！係長腳比例！
有5000萬要去駁腳

唔係迷契都睇咗呢幕幾次
佢笑住講嘢嗰個tone好cute

爵安只係一個小男生欺騙小男生嘅感情

含春笑好正

無論去到邊都係團欺

表白教主
聽日新歌大熱
兒登等你同locker嘅happy ending
迷契村村民報到
牙契玩lego玩得開心啲

我都係 笑住講野個tone真係feel到女神同自己打氣嘅喜悅
牙魚:我會比心機㗎啦
希望契契係各方面都比心機啦

而我都比心機幫佢整gif先

迷契村村民報道

期待契契新作品

快啲到禮拜五 教主 EGO

然後再送多個可愛wink嘅金Jer

cmg當咗今日係星期四
表白教主
後日新歌大熱
兒登等你同locker嘅happy ending
迷契村村民報到
牙契玩lego玩得開心啲

Anson Lo盧瀚霆

星期五
新歌《EGO》
一齊loop爆佢

台上跳舞大大力
台下係永遠溫柔正面嘅大暖男

一起走下去

source:水印神徒ig

今晚係咪會有EGO mv teaser睇

風騷霆仲未有story話今晚有teaser嘅

契契連呢啲story個thank you都放到細一細

好驚訝好Q

好鍾意風騷霆呢個名

又咁睇嘅，sponsor俾星好過俾啲beauty begger嘅

風騷霆快啲update啦

見rocksir都咁期待
真係好想知今次跳咩舞

佢真係港女嚟啲caption成日都要人搵 就嚟要cap低放大先搵到

呢個契契好打耳 仲要放大個樣

我見梁柏堅都like左個po!!!
真係似一所2.0

今次張thumbnail 咁高汁
好期待

大家快啲去MeWe睇原圖啦
支持貼地牙皮仲有牙悔

補返個嘟嘴契俾大家

附帶笑得好開心既皮皮

其他仔仔快啲開mewe

學識左之後忍唔住瘋狂整

被表白呆到跌牙刷嘔泡契

魚仔：家瑜 我得你都得

開Mewe真係貼地又加分

好似柳柳都有收到 我諗可能係送左比幾個仔仔

居然咁多人po契契
正評可以多過負皮嘅日子是咪指日可待
放張星一遞咪伊人出來先

幾鍾意梁柏堅啲詞
覺得首歌個節奏會勁過一所
希望快歌都有多啲人loop啦

新一年我要啲快歌叫醒我
要充滿正能量咁過年

係初代契
後續個樣都好得意

同感!!!
好期待呀

呢個嗰陣j 咗好耐
兩個個頭痴得好埋

好多筆劃
但夠騷夠型
好教主

冇睇過呢段添
佢地埋到好似想錫鍚咁

學到嘢

次次都係左下角同個comment欄炒埋一齊
點睇呀
真係cap咗兩次
一次有佢名知係邊個po
一次冇佢名睇caption

Onon瘦咗好多
好期待《膠戰新春SP》

新po lm

琴晚睇完白卡街見到龍哥真係搞唔掂

gif cr. from 小虎隊tg
BTW 小虎隊啲gif超高汁

個人薄晒 食番肥啲啊! 真係又靚仔又好可愛

牙虎黑社會look世一
小虎隊都世一

三黨忠實黨員表示 已經準備好！！！哥放馬過嚟

麻煩爵媽繼續餵飽佢

小虎隊啲lokger gif好正 配埋字

gif from tg虎谷

希望SP起碼有一個鐘以上啦

咁樣睇有少少似樣

講得新春SP版 應該唔會得半個鐘呱 好開心新年係屋企都有野睇

粉紅色泡泡好正

你仲爆埋呢啲gif出黎笑死

5點半都仲未講嘅
好緊張

播夠兩個鐘我都ok

好鐘意呢個

跳跳紥

聽日20:30

mtmlabo 前幾個禮拜周街送
班仔好似已經算遲收到（定遲post

又有梁柏堅嘅詞 正啊
仲要大力過一所 好期待我已經準備好大大力咁跳住過年

會唔會唔預告 直接出驚喜

見到班仔咁多廣告好感動

Loop到風騷霆上熱門
網軍們要齊心啊

梁柏堅正啊 唔知邊個作曲呢

又係廣告

佢吹自己個口我笑左
好得意呀姜BB

Sweet

吹開左pat蔭即刻拎開啲

呢個廣告好得意 牙姜玩得好開心 一開風筒吹散pat蔭嗰下我笑咗

呢個好正
Sweet到呢

Stanley story個cupcake
邊個係牙牧邊個係牙田

KingJer又幫姜B出post

分唔到

king 姐都係收fila 錢姐

佢似玩風筒多啲望住佢真係忍唔住笑

年初一 830 膠戰新春SP!

12/1 年初一 2030

年初一 正啊

新年咁開心播耐啲唔好cut晒啲game

播足3 粒鐘都唔介意架

我唔貪心一個鐘已經好好

過2 日出節目表就開估

黎個中間數兩個鐘啦

兩粒鐘perfect池 唔洗cut game 又唔會太長

每日都一下唔覺意比佢電死咗

勁可愛姜BB
睇到跟住笑

牧哥lo哥
哥只是個傳說

因為Lo哥最鐘意係你！

希望8點有mv teaser睇

今晚730
有牙虎牙爸
請多多支持

好正
好喜歡佢兩個髮型

I am Ready
教主牙波牙牧
我來了

牙爸今晚730好cute cute

今日lokger兩個個頭都好正

未追晒po又要開電視睇Lokger

好撚忙...忙得好開心好充實

好似一個月追晒上年全年總和

反正新年留晒喺屋企都冇嘢做 做長啲啦

撈哥可以漏幾秒嚟止住咳未

盧瀚霆 5th solo
《EGO》
倒數計時器：

兩日！！！

已經ready好年初一坐定定係屋企開俾屋企人睇啦

一兩句歌詞都好丫

viu730有edan膠戰

牙登話佢係小薯
食多啲野啦牙登瘦到凹晒

啲膠戰隊友都話擔心佢健康

屌 點解動森團有得錄chill club

牙煨好擔心佢
牙煨會唔會有啲supplement可以推介比牙登
牙煨平時女朋友整比佢啲野食都好豐富
應該都有去水腫既秘訣

三分鐘熱度好快手

牙煨屋企好似係賣supplement

啱啱做完730有三分鐘熱度 講膠戰
個個都話牙登瘦左好多連細佬都擔心佢 好誇張

係過少少比牙登得唔得

係
調教你男友個時佢隨身袋住supplement

基本上viu三分鐘熱度啲料都即日出咁濟 當日mon實實無錯

黎喇

尤其是電視睇個人已經會漲左但都睇得出兒登塊臉住凹咗好多
真人睇一定瘦得更加多
辛苦晒啦

今次12 應該偷跑唔到

個Mr E...GO 係咪專登玩野想架 一秒以為係講E先生
張相好型

黑色西裝 逗號頭

「途人們笑着未論真假
無人曾慰問同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩」
希望大家喜歡今次有血有汗的作品😆🦾

5/2 12:00 商台叱咤樂壇 首播
5/2 13:00 各大音樂平台上架
5/2 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
6/2 各大商場MV播放
8/2 21:00 Mr E...GO Music Live @ MIRROR YouTube channel and MOOV Facebook
記得留意喇！🔥🔥🔥
@ansonlht
@hktimessquare @langhamplace @topmongkok
#時代廣場 #朗豪坊 #旺角TOP
#EGO #mirrorweare

Mr E...GO
Mr E 會唔會做嘉賓呀

又借啲意放閃

張相好睇！今年班仔係咪可以拍靚mv啦？

真係想兒登肥番啲啲! 唔想佢咁辛苦 之前唔減都好好睇

11:45開定

牙牧借啲意提E 先生 犯規呀

2月5日 12:00
盧瀚霆 Anson Lo 《EGO》

Anson Lo 5th Solo 2/5 時間表
12:00 商台叱咤樂壇 首播
13:00 各大音樂平台上架
20:00 MIRROR YouTube MV 首播
嗨起來

應該唔會啦呱 如果E先生上去做嘉賓 咁係咪應該edan自己開番個專屬live先?

竟然有music live

d仔拍mv好似多左budget咁個場好靚咁

推爆佢

報埋天氣有遲無早㗎啦12點

希望唔會後勁不繼

希望今年啲budget長做長有

嚇到全體鏡粉有陰影

就咁睇個詞好似幾好
好鍾意呢幾句

「途人們笑着未論真假無人曾慰問同情過他只想喧嘩 歡呼喧嘩」

Diutv終於肯洗錢拍MV

diutv 一屌成才

諗緊會唔會係一齊live?都一齊拍戲架啦

珍呀仲等緊㗎

Diutv唔可以讚太多

間唔時要屌下 但願百屌成材

珍呀 唔介意等到第二首先開 但如果首唱我希望會係係佢自己嘅music live有部靚靚琴超霸氣勁型咁彈住表演

啊啊啊教主好型

張相真係型到

你個名

型到癡線 兩張相已經J死人
好有意思同力量嘅跳唱
我好中意啊！！！

句歌詞好似好正

真係瘦咗好多 但我覺得唔似專登減 真係太辛苦 登登你注意身體ok?

地拖ready

真教主呢輯相幾靚

我都係咁諗

如果今年所有歌都有mv 咁mirror個yt會多咗起碼廿條片
其實諗下都幾癲 一間唱片公司一年都未必有依個數

網軍is ready

鳩估 會唔會係crossover兩個一齊music live

keep住而家咁高汁可以鬧少兩句

呢個產量cls
但諗起可能每兩個禮拜就有新作品
就好幸福

睇啲相好似有啲cyper punk(?) feel 應該係同一所風格好唔同嘅型格跳唱

伸脷契

對唔住 迷契迷到上曬腦

E先生呢期考有feel+大叔+膠戰接住拍
我估佢都忙到無時間揀歌練歌練琴
衝完呢輪,等第2首歌出時多啲時間準備仲好

我估個個solo仔呢年都有music live啩
都希望個個有
否則教主又躺著也中槍

我已經有畫面自彈自唱爵安唔使急㗎知道你好忙

但2個唔同路線
crossover要睇下個場景會點set

又想入村了

兩個拍劇就唔到期,得一日放假都唔出奇

真係一啲都唔趕 唔想你犧牲埋僅有嘅訓教時間 請好好休息拍劇拍綜藝 網軍會慢慢等你到天荒和地老都等

而家先發現文青柳連呢個post都加咗啲顆粒filter
唔知點解覺得好搞笑又好99

要啱排版
好有堅持

忍唔住講返句
真係型到癲呀！！！！
期待死我

認同！比我期望中有意思好多
好想快啲有得聽！

盧瀚霆5th solo
《EGO》

2月5日 12:00 叱吒樂壇首播

一齊跳 一齊彈 一齊唱登神真係出相入對

可能好似上次牙柳迴光live咁 主力係牙撈唱 E先生做mc同合唱幾首

兒登話自己係小薯黎 繼續努力工作先 加油啊呂爵安

Edan的第一首Solo作品《E先生連環不幸事件》和歌曲MV得到不少好評，他指自己當初也沒有期望要得到什麼成績，今次大家的喜愛或者給他的意見，也令他感到開心和有得着，「但係都會有壓力嘅，如果萬一遲啲唱得唔好，咁就好大件事啦喎！所以都會繼續努力去進步。」

Edan笑說：「其實大家都估得七七八八㗎喇，個三角戀關係就係大家所想咁，我冇諗過大家咁快估到Locker同我嗰條線嘅。（Locker暗戀你？）係嘅，本身Setting係咁嘅。」

近排全部啲（工作）伴侶都係男仔嚟呢排

尋晚太激動好似冇睇到白卡街預告
想問下今晚會唔會有鏡仔？

Edan自己出第一首歌但係淨係做MC同合唱？

好期待兩日後又再同咁多痴女推爆post再推爆撈哥首MV

預告牙姜企咗喺天爺後面陪佢講數 應該有幾秒

淨係記得佢地曬冷添
我諗今集未必有了 但會睇佢地曬冷同白玫爆seed

用牙柳啲相做wallpaper我覺得隻眼有啲顆粒

為左盧瀚霆

咁真係會變嬲豬

仲諗緊睇唔睇好

拉丁虎
牙虎呢個髮型好正

不過得半個鐘

早買早享受

尋晚太激動

想睇白玟摑人

牙dee牙虎好入戲
好過冇

睇啦
最好睇係隔離post

唔知咩事呢

Loop爆哥的新歌

白卡街佼佼者唔係人咁品

KKBOX歡迎大家
2月5號 1300準時收聽

今晚仲有無lokman tiger

第一眼睇以為睇牙

教主咁多年嚟辛苦啦

一直相信苦盡甘來，同埋努力嘅孩子一定有回報好人好歌有好報

如果牙撈做牙醫我想問個期要排到幾時

完左啦

佢好cute啊救命

想做ps5
好可愛啊癡線

鬧吓鬧吓我又睇晒成套劇
睇啦 半個鐘後格離po見

救命姜b真係好得意呀

原來係打機

姜仔PS5who is the winner

會唔會迫tank聞體香

PS5打起來

應該冇 lokger期間限定得尋日一集

一個人到底要幾謙同自卑先會話冇期望有啲乜成績
呂爵安 你係好值得咁多人錫 咁多人撐架！

膠戰開咗Ig!!!

我都係邊鬧邊睇到而家結局篇
一陣見啦

小姐幫你check check啊Dr. Lo booking好full啊 一係咁啦 我幫你攝個位 最快排到明年今日

好似小朋友 一有機打就好開心

謙虛努力上進boy 爵安真係好值得更多人愛

怕醜仔爵安

好掛住拉丁虎

我可唔可以排埋一份

姜B真係好可愛啊

Po埋係呢邊
牙牧笑得好靚

西裝牧

我focus左落佢隻兔仔牙度, 好qq 呀

我又望住個mon癡女笑 牙牧笑得好靚 甜到入心

我都係

條隊好長 排隊排隊

笑到好甜 甜過啲cup cake

我就唔排佢個期睇牙啦
我直接去做助護幫Dr. Lo手

仲未係好幻想到呢幾句點擺落一首快歌到
但呢幾句歌詞我超鍾意

痴線 我要融啦
西裝 呢個髮型 呢個笑 我唔得啦

冇左牙虎即刻冇左鬥志

但真係似有佢

有ps5 開心到咁打起來

我做教學病人插隊okay？
俾我望住佢個樣，就算捉我做無得食止痛藥嘅痴線腦電波實驗我都濟

笑得好得意真係小朋友嚟

好得意好可愛

你確定係男人唔係bb嗎？

痴線Q到喊
快啲打起來！！！

牙登做咩又瘦咗而家削到塊面無肉

姜bb

《#膠戰新春SP》｜2月12日 （年初一）晚上8:30-9:30 陪你笑住過牛年

又post又story
我唔得啦

姜仔多啲生活相就好啦
唔洗搞到淨係得廣告

佢話自己係男人喎
真係笑鬼死

想知姜Bb用邊個filter

唔敢諗到時close up牙牧笑大家會點死法

一早估中

係咁整gif

佢開心到我開心

牙姜出現

扮阿輝

最近好多嘢排
跟隊

小朋友扮大人

又變返柳小朋友

柳三歲

一個鐘

生活照好正終於唔係廣告啦

暈住cap gif

笑死

嗰晚會狗衝返屋企
希望趕到

好打意啊柳兒好似企唔穩咁

之後發現cap 唔到樣

牙輝係邊個 皮皮？

牙姜又變返姜b 個樣開心到
好想同姜b一齊打2k

個轉身太華麗唔夠阿輝

好靚仔好SWEET

好可愛

佢兩個日對夜對會唔會滑牙

點解可以咁靚仔

好得意

Sor,推咗半個po我仲追緊舊po

喂呀 佢竟然識
牙延：大家好！我係～～～阿輝！

因為阿輝真係企唔穩

好撚本土

姜bb
佢真係好cute

正牙延真係好衰仔

花姐谷見到話工作人員叫神徒唔好再送嘢食

通常呢啲都係兒登扮
牙柳小學雞真面目終於公開揭發出來

送健康d呀想
【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

#718 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都鍾意睇佢扮呢啲

唔入都睇到架

咁都 ff?

牙撈加油

撈撈加油永遠支持你

牙撈好大壓力你要加油呀 我地一定會支持你

加油Anson
為你有信心

撈撈加油愛你

Feel 到今次大叔2 個都好大壓力

牙登仲要唔似教主咁咩都po 收收埋埋自己黎 見到佢瘦到無晒肉就知大壓力

係
2個都好重戲份同埋應該比較少群戲
我對佢地2個都好有信心
一定得

好彩係佢地2個一齊拍
有人扶持下

阿正ig 有張捧蛋糕相 直頭面青青
再加埋第一首solo 又綜藝一齊拍
人無事先做到世界第一

咁得意邊似

珍 萬一係外援應該仲大壓力

見到啊.......唔係講靚唔靚仔 只係想佢健康咋 呂爵安健康係最重要! 無野緊要得過身體! 仲要佢本身都唔係咩身體好強壯個啲

希望佢可以拍完劇會食返多啲野
健健康康咁keep住副body

已經想佢依家就食多啲野 食多兩粒飯啦傻豬 等網軍搞下靈藥今晚夢中幫你補下先得

嚟緊仲有排忙 日日chur 到盡
以家上鏡已經夠瘦 食多啲嘢啦
有大把quota 肥呀喂

唔知啲營養supplement佢地有無食開呢覺得應該真係會有用唔洗成日節食到咁嚴重好傷身體

我估佢冇專登節食 似戒飯冇咁腫
但明明本身都唔肥

Supplement通常係補充唔夠嘅營養，最常見嘅維他命ABC鐵質玻尿酸果啲 但係上鏡要顯瘦真係好難搞

戒澱粉想減肥仔操肌 加上壓力又忙 chur足成個月日日訓得幾個鐘 咪一下瘦到咁咯

咁睇黎佢地之後無咁忙個時keep住操下會好啲
好似牙表咁食兩個意粉都唔驚

牙悔有冇考慮帶班細仔操肌

Thx 未追到呢個

牙登唔使賣肌啦 佢keep住平時咁食好玩好訓好就夠 唔使特別操
牙田都唔使 唔該呂爵安午餐食多兩啖飯落肚！

盧瀚霆加油呀
要相信自己
要記得有好多人喺你後面撐住你
會繼續大大力支持你

05.02.2021
12點 新歌903首播
1點 各大音樂平台上架
8點 MV上線

幾句歌詞 在心中
相信呢首一定係好代表到你嘅歌

唉佢兩個到底發生咩事好擔心
一個瘦到塊面無肉，另一個突然多謝fans

教主兒登攬攬

牙撈一定好大壓力好攰
但我地永遠支持你呀

平時嘻嘻哈哈 有壓力又收埋
老母親表示 好肉痛

盧瀚霆
唔好俾咁大壓力自己！
有好多人支持你架！
幫你加大力度咁加油

除咗叫佢地加油 同盡力loop 歌/ MV
都冇嘢做到

發生咩事咁感觸
教主你已經做得好好
一直都相信你

♥️永遠支持盧瀚霆♥️

呢到有好多人支持你㗎

仲有要講！呂爵安你真係對我地好好！
今日趕幾場做完牙田 又要做番老鼠屎拍膠戰搞gag帶開心俾我地！
都無訓過幾多個鐘 仲要夜晚唔休息 咁忙都專登抽時間送番生日禮物俾fans傾計
真係好想講 你值得咁多人愛錫你！
知道你嘅想法 世界上確實有好多好勁嘅人 但你唔使同人地去比較你仲未夠叻
因為你就係我地嘅宇宙！
呂爵安你唔好再俾咁多壓力自己！你依家已經做得好好！大家都唔會對你失望！

跟因仔操要消毒同要有手尾
如果唔係會俾佢槍殺

見到兒登塊面削哂真係好心痛
記住要愛錫自己！你後面都有一大班人支持你

//途人們笑着未論真假
無人曾慰問同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩//

加油呀盧瀚霆❤️
我知你一定得架

出新歌 新劇又擔正 又忙又無得抖一定好大壓力加油啊牧田互相撐住 網軍愛你地

喂呀
不過可以養成良好習慣係好事

網軍永遠係後面撐住你地

兩個要應承我地拍完戲之後要變返肥肥白白

好似有講過起碼兩個半月? 依家先十幾日 呂爵安再瘦落去拍完得返層皮架咋

唔加密講喇
做唯飯或者唔鍾意其他成員都好 唔該有返啲分寸
唔好咁幼稚去搞廣告商
唔係淨係針對某啲hellosss
之前AK嘅廣告都見到有人留言唱衰佢 叫廣告商唔好搵佢代言
咁樣唔會為你個仔爭取到啲咩 只係會令街外人覺得鏡粉好痴線 影衰晒鏡仔形象

而家新歌出咗算唔算係少咗樣野忙

好似拍咗好耐咁 未拍到一半已經瘦哂

正路仲有宣傳要做

想佢唔好成日覺得自己唔夠好 呂爵安真係真係真係好好
唔好覺得因為得fans咁愛你 先宣傳到首歌成績咁好
講到尾 如果唔係你首歌本身就好 fans根本都唔會宣傳到啲咩
依啲都係呂爵安有嘅實力黎

睇左3句歌詞
加埋花姐句caption
更加覺得呢首歌會好代表到盧瀚霆

首歌出咗先係開始 不過唔緊要 佢無時間做 fans幫手做

有冇人post過定我old news左

應該大家都feel到
香港史上首部BL劇,好大期望,壓力自然大
仲要一齊出時出歌,焦點去晒佢哋到
(再承受埋圈內某啲痴線粉攻擊)
除咗loop爆佢哋啲歌,都無咩可以做到

姐姐好鍾意呀

好心痛佢地係咪呢排有好多壓力排解唔到相信拍劇佢地可以用專業嘅態度應付，但一做返牙撈同牙登就好擔心樓豬永遠愛你地

貼過啦圖都整埋

真我有啲friend本身麻麻地mirror都覺得呂爵安首歌愈聽愈順耳 彈琴個段好有型
仲一齊講下MV先發現好多細節位仲令到佢地好期待個MV啲對白想睇下會唔會出微電影
呂爵安你雖然要謙虛唔可以太過自滿 覺得自己可以做得更好要進步但同時你要明白你而家有盡力做好每一樣野唔洗覺得自己做得唔夠好㗎

同意我地只係盡我地能力幫推
講到最尾首歌都要好 先可以令佢一路keep到咁好成績
呂爵安既努力大家都有眼睇

呂爵安 請你相信你係值得架！！！
首歌去到今日呢個成績
已經唔係單靠fans 可以推到

開心可以分享 但負面情緒都可以抒發下架雖然壓力一定有 尤其係近排多左咁多人注視佢地 但都好想佢地搵到啲渠道去抒發下自己嘅情緒
辛苦哂啦 fans係你地嘅後盾 但你地同時都係我地嘅動力 你地值得架

盧瀚霆你要相信自己 你係得㗎
你背後仲有好多人撐住你 例如我 無論幾時都對你有百份百信心
覺得攰嘅時候就身心都抖吓 唔好迫得自己太緊
我哋互相用正能量撐住大家啦 好冇？

同埋呢套迴響好大 好多人都好期待 壓力真係唔細
但我信佢哋兩個一定得

覆番佢一句

//途人們笑着未論真假
無人曾慰問同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩//

又想spin教主係親生仔

Hellosss 你地諗下你地維護(狗吠)重要啲定自己個偶像重要

feel到佢哋兩個都好大壓力 心痛登神呢排又拍劇又出歌 忙到休息都冇時間 擔心死人
唯有隔空送上愛的抱抱

一早已經唔係單靠fans可以做到嘅成績黎 要相信自己呂爵安

一個禮拜多啲差唔多600K真係唔止fans可以做到

呂爵安你真係好好！！就係因為你嘅努力你嘅認真你嘅實力你所做出嚟嘅作品絕對值得大家支持！！成日都多謝大家咁支持你！其實係你身上所花嘅時間同埋所支持你嘅一切係好值得！大家每日生活咁辛苦其實你係我生活嘅一個小確幸唔好睇到自己咁渺小！其實呢首歌真係行實力派！大家好落嚟幫你宣傳係事實但係你首歌吸引到人去聽都係事實！總有人會係你睇唔到嘅情況下俾你吸引或者去支持你！你只要做好自己就得！知道壓力一定會有但係你真係可以放心一定一定有人支持你㗎！網軍應承你一直都會在有時間真係好好休息食健康餐一定要食飽唔可以餓親自己真係要講一句你成日同大家講嘅辛！苦！晒！

珍！見到個身薄曬，面都瘦埋，上鏡都夠曬瘦架啦，仲要近排咁忙，要好好食飯呀

牙Lo用心的作品
嚟啦嚟啦
我會loop好多次好好欣賞

估唔到拍大叔呢類偏喜劇嘅都咁大壓力佢哋拍男排嗰陣個狀態好似無咁頹 可能今次得翻佢哋兩個 套劇係改編劇 又係香港第一套bl劇 拍緊已經有好多人留意 佢哋仲要係第一次擔正 壓力應該真係好大 不過登神一齊經歷呢啲野 都係種經歷黎嘅 要撐住一起走下去啊

就係因為呢套劇佢哋都係擔大旗佢哋兩個都好重視都知道呢個機會好難得未播已經咁多人會關注呢套出嗰陣應該好大回響相信佢地兩個一定可以！登神一齊撐住呀

男排有成班仔一齊應該會放鬆啲
好彩今次都有牙表牙撈同牙登一齊陪住
希望佢地唔好比咁多壓力自己無論如何網軍都會係背後大大力咁支持佢地最緊要唔好自己收收埋埋記得同身邊既人分享一下 希望爵安返屋企見到小如 教主返屋企見到Amber會放低少少壓力

西裝牧好charm呀
想問你間公司仲請唔請人呀

同埋佢哋而家比起之前真係紅左好多
Po個story出個po都上新聞
雖然係好事
但係我諗佢哋都真係好大壓力
加上套劇真係未開始拍已經好多人關注

你地2個都要加油

Oh my JeremyB
真係一日靚仔過一日

教主
唔好比咁大壓力自己
盧瀚霆是最好的
神徒會同你一起走下去架

熱切期待2月5號《EGO》

好鐘意Jeremy淺髮色+中長髮
好柔和又唔會覺得好似女仔果種中性美真係好獨特

我覺得佢每次轉造形都有唔同嘅靚
黑/啡髮時期又成個乖乖仔咁，好純品

學劉美君講，牙米個樣係有啲uniqueness
我最中意係佢對眼

乖乖仔look都好睇但係唔夠特出
而家嘅造型高辨識度
牙米係造星三決賽同叱咤嘅造型真係眼前一亮
平時溫柔又帶點抑鬱嘅氣質真係好charm

我鐘意長腿 希望我下一世都可以擁有長腿

去廣告商或其他仔度留言鬧真係好樣衰
以為自己去示威

我想擁有牙米
我都好中意Jeremy啲性格，好溫柔又善良又細心
如果有個咁嘅朋友我一定會好好珍惜佢

如果ViuTV有mon post的話-
希望花姐/ViuTV今年比多啲機會Jeremy, 等佢下年可以順利出solo

世紀賤男保錡 食完沙律high爆問候fans：DLLM白撚痴

呢條友係咪痴線

唔明點解佢仲生存到本身聽到考有feel有佢即刻唔想睇係因為有鏡仔先返興趣好驚到時啲街客因為PK而唔睇

仲要公開acc咁講
真係唔怕累埋error其他3個㗎喎

不過考有feel都幾做到個勢
鏡仔error最近都大熱拉到好多fans
應該唔會好大影響掛

我睇error遊嗰陣仲覺得pk 好博
原來佢真係CLS㗎喎
考有feel佢唔係膽 應該冇乜影響嘅
擔心error多啲 難得開始紅 多啲job
咁搞法仲邊有客肯用error 其他三子好慘

今日推po推得好快
快閃表白牙虎 今日730扎髻好有型

好靚女仔
我覺得佢仲靚女過Christine

揀乜q
十強㗎嘛 當然要有佢

佢究竟幾時收

買一次就無得再買架喇，除非買嚟周街送俾friend，但送極有限
不過強烈建議有apple產品嘅fans去itunes買歌，因為streaming對製作團隊嚟講，版稅收入等於零咁滯，買歌反而直接啲
買完再去串流app刷榜

一上架就課左
itunes你聽日唔好又遲到

起身發現仲喺#1
破600K啦
唔知會唔會見到登神同時上榜

Itunes apple music一定又訓左

期待呢個畫面出現

唔係一個channel得一條上到trending?

唔係啦 上次最後出歌證實過上到晒

搞錯邊個呃我

兒登攝衫顯腳長呢招喺教主度學返嚟

每次諗到牙米經歷過嘅野都覺得好心酸
但見到佢一直唔會放棄又keep住咁善良嘅性格真係好感動

希望可以做佢一世嘅unicorn, 一直為佢打氣

今晚有柳8號有教主9號又有柳
好幸福

佢都唔知有無時間練歌做準備

又學偶像

兒登

網軍繼續加油

呢啲時間更顯得有個團有隊友嘅重要性

諗起台灣三子嗰陣都係大壓力又思鄉
好彩有大家扶持住,幾晚傾心事傾到喊

❤❤❤we are 100% forever❤

係因為兒登你都太犀利了

多謝牙表
一齊努力 一齊撐住啦

教主仲好鍾意同教母傾計分享自己工作嘅事
教母會幫佢分析事情,希望幫到佢排解壓力

新入坑第一次睇呢段
咁感動得唔得架

見過viu造星3幾個表演同時上晒trending

呢期chur爆咗佢2個

牙虎個髻好貼好整齊好似芭蕾舞女仔

然妹

雖然好想睇live 但覺得佢哋真係太chur 其實等下首先開live我okay㗎 唔想佢哋咁辛苦咁大壓力
繼續發放無限支持 加油哥

噚晚然妹虎虎同偶像呢part笑死

兩個都好靚女

今晚牙柳個live點歌緊係要點E先生

集氣～再爭取～

Anson Lo 盧瀚霆 《EGO》

倒數24小時

//途人們笑着未論真假
無人曾慰問同情過他
只想喧嘩 歡呼喧嘩//

5/2 12:00 商台叱咤樂壇 首播
5/2 13:00 各大音樂平台上架
5/2 20:00 MIRROR YouTube MV 首播
6/2 各大商場MV播放
8/2 21:00 Mr E...GO Music Live @ MIRROR YouTube channel and MOOV Facebook

網軍仍然努力中好叻呀一星期就600K

！！

Yeah!!!有mv teaser

我ready啦 哥~

哥

終於等到今晚8點有撈哥嘅mv teaserI AM READY!!!!
準備又一輪小暴動 為聽日大暴動熱定身

come on!! 哥請盡情用teaser轟炸我地個心

diutv 真係百屌成材
keep 住唔該

：我係狂舞派！
：wooooooo~~~~

好可愛啊佢地

哥是不會跟你說
哥是跟我說

各路迷撈黨迷波黨迷牧黨準備

把哥的《EGO》loop起來

係 既然落實咗 無限量支持 為哥打氣 🦾

哥真的很風騷
我愛風騷哥

+1 我都瞓得差攣咁
+1 完全唔係我迷開嘅type到而家迷到痴線

教主每次有咩新搞作
萬分期待之餘內心總會預埋實有人搞風搞雨
有陰影到就嚟我都有被害妄想症
同自己講,支持佢嘅力量同聲音要更大,去抵抗攻擊🦾

搬翻姜仔金句「用作品說話」
我地相信同支持教主就好
逆向思考係教主太勁先有人攻擊佢想拉佢落神壇

DON'T WASTE NO TIME I'M READY!!!!

暴動第一炮

我明
去到呢一刻唔會理負皮定乜去幫佢宣傳去幫佢平反

個得戚樣
點解成三十歲人都咁可愛

我哋要做教主堅強嘅後盾 無限量支持佢
教主出好作品 我哋就要將佢嘅好俾更多人見到 用作品說話 我哋就將句說話講大聲啲
惡意攻擊唔會令我退縮 反而令我更大力去抵抗🦾

咁搞教主您犯曬規

召喚DeepV恤衫絲
嚟個gif動感啲

終於見到有人分析個曲 一直loop都勁鍾意個鋼琴底 第一次聽已經留意到
鍾意個曲嘅可以去睇下 如果聽咗咁耐都未留意過嘅 睇完再聽首歌應該會有新感受
真心俾掌聲作曲編曲嘅佢地 首歌咁好loop個曲真係功不可沒 試下合埋眼focus係個音樂底度 你會聽到更多細節

救命呀

Jerson啊
唔知係今日定之前錄㗎呢
金jer金撈係唔係一齊有job

金Jer最後勁大力打落金撈到

好好聽
多謝bo jer派福利
金jer因為金撈唱錯歌詞卡左下 所以對嘴失敗

金撈唱到嗰種温柔嘅感覺
加埋金jer嘅和音 姐姐不行了

撈: 想忍笑扮冇事 但已被打

雙金都好可愛
金柳好似小朋友

金Jer句和音好好聽

金撈把聲勁溫柔 耳朵懷了十胞胎
好期待啊 jerson係咪一齊有job 雙重享受

Jer B：咦！！！

明明佢自己都成日唔記得歌詞 仲打人

原來果皮絲改咗名

金Jer自己live唔記得歌詞嘅話
會勁大聲笑 掩蓋尷尬

教主最後笑嗰度搞到我跟住一齊笑

lokger
隊長狂舞派快啲上 想睇佢係電影銀幕發光發亮

唱到sam hui

蘋果X狂舞派又有新片
Lokman隊長跳popping

姨母笑

我就係burn out開始迷上教主
隻舞同曲風同件deep v恤衫j到人出曬血

教主你是最好最迷人的知道嗎
要相信自己
神徒永遠back you up!!

牙撈唔記得歌詞極力hold住想扮冇事
點知俾牙柳一打落去即破功

Omg佢地好得意呀
Jer大大力打落去 唔留手 好正

成日比柳炒話係八婆笑
仲要次次唱完歌都要yeah~!咁

Jerson 久違了
好鬼可愛

金jer真係好鬼cute
呢排成日笑人

睇緊MG2第一集牙柳比皮皮搶咗個豆袋跌落地好可愛咁就贏咗

姜B

想睇勁舞

姜仔係咪瘦左

姜BB真係越望越Q

成日跑步既成果

英文擔當

個background咁有海洋公園feel
其實搵Mirror 係裡面搞一場live show OP應該都幾好賺

我都唔記得歌詞
即刻去search

為何慢一點給你發現被愛
為何慢一點知..道..你為未來 感慨比賽
陋習缺點如何改 如何改
我太自我 遲了沒時間為你改...

嘗試忍笑扮冇事然後俾牙柳一嘢打落去破功一齊笑

唔知拍咩呢呢個look好陽光男孩feel

我啱啱都特登search翻正確歌詞！！！

你啱 都係擔當好

第一次聽教主唱好驚喜
Jer和音好正

又要重溫JerSon男生圍

喂啊咁正得唔得嫁

Jer個鼻好靚
佢同edan個鼻時常令我感暵

green即係好綠
姜姜好叻

本身個名都靚 我認得你

「吓！真㗎？咩嚟嫁？」
好可愛

一睇到呢啲相就會諗
邊有女仔會拒絕牙姜表白架
雖然牙姜送野都好唔似送野

我諗起晒左我十蚊～～

多謝多謝你認得我

個 記者好錫佢

其實送個人出去得嫁喇

墨演個ig係咪都轉咗人打理
最近d caption好好笑

支持剪斷煩惱絲
滋潤完重新出發

剪唔剪都好睇 我投唔到

痴線㗎
佢最近真係大轉變咗好多

牙米真係好白滑

有排係朗屏日日都見到佢但呢排又吾見

兩大語言擔當

唔好成日爆佢住邊啦
不過想知佢真人係咪真係好高大靚仔

想佢地再一齊上chill club

契契未出道已經係呢d 頭

牙米一定好高

下面嗰張 笑得好可愛

唔知佢想剪到有幾短呢

好可愛啊
可唔可以po下近照
想睇下仲係唔係墨演⚪️咁

吸海外粉

海洋劇場坐到3500人
同starhall差唔多

講開又講
依家整咗條眉真係醒神勁多
以前佢眉尾散嘅

海外觀眾：

要字幕

好似造星一仲短

星一真係好短

想睇佢地用英文/普通話玩大電視實笑死

冇聲嘅

諗起日韓啲綜藝成日有個環節要人即時傳釋啲外語生字/句子，真係諗到都覺得好mean

Good idea wo

Viutv 又係時候shut up and take my money睇嚟到時又要搶飛啦

佢剪番呢啲髮型會細十年

身為柳炒力證呢點
你知唔知我地次次幾緊張

牙米你要繼續加油

每日吹奏JeremyB

契契星一對眼特別細

今晚8點半有live

支持你牙米!

730夠鐘睇皮皮同牙悔

有冇人睇今晚730
有牙皮牙悔

絲打

牙虎做返老本行...跳拉丁

好似得返我地

仲有我
講收藏嘅時候我諗起牙悔嘅肌肉小精靈

今集730幾好笑

我都有睇

我哋同教主一樣有正能量就百毒不侵
惡意抨擊唔會打擊到我哋只會令我哋更愛教主
我愛盧瀚霆
盧瀚霆值得比更多人認識比更多人鐘意

Oh baby tell me tell me what can I do
呢件Sexy gentleman恤衫再加埋wave
次次睇親都要拖地

果邊post有人好比心機咁每個comment比負皮
真係好神心 730post都有狙擊手

仲有17分鐘出MV teaser
順便提醒下大家聽日個schedule